有無咩輕小說係震撼/感動到你

無職轉生結局好震撼，個時睇估唔到有輕小說個結局係老死，完左好空虛，好似陪左主角走完佢人生咁
仲有套異世界迷宮最深處為目標，睇主角同摯友諾文打個到真係好滾動

袁生

落第騎士
努力,熱血,扑野,輪姦,屠殺
好震撼
密斯瑪露卡的興國物語
主角靠把口去生存,比親友背叛既故事

新約魔法禁書目錄

揭露男主角既辛酸果卷好震撼
幫人換黎既結局係被逼放棄自己生命

落第原來咁多野睇？女主比人輪？

無職轉生for sure

袁生的確震撼
btw係輕小說黎既咩

同好

無睇好耐
新約男主係咪同一個人？

Wolfsrudel

落第騎士 輪姦
GOOGLE 唔到既
得個成人小說網
係咪男主角俾班女配角輪

唔係
第2個國家既新婚人妻比人輪

男主角比女主角食住,無人埋到身
條條女都比佢打低曬

說謊男壞掉女 連續幾頁冇分段冇標點符號個種痴線感

地下城我覺得幾感動 佢d故事幾感人

系

地錯

男主為左自己信念企出黎一個vs全人類個下真係超燃

認同，動畫莉莉個到配埋bgm都幾深刻,小說都ok

龍女
最後都無一齊

零之使魔

作者死左果下真係晴天霹靂

賢者之孫 你睇下你就明

垃圾到震撼

12卷要落地下城遠征 話唔定又有戲份

打牛佬真係睇到眼濕濕 果種無力感

狼辛
到今日都冇邊本可以將遊記寫到咁好睇
Ps 夫婦行騙記

奇諾之旅，GJ部

刀劍神域

終焉的年代記

地錯? 有冇全名?想睇下

無職真係睇到好想喊

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

仰望半月
唯一一本睇完既愛情作品

文學少女

一本只係WEB連載既小說可以咁高完成度
大把小說出書都唔夠無職既10%

好似淨係睇左第一集，印象都幾深刻

真定假
咩位 有紀？

無職個結局真係同魯魯修一樣咁深刻

由衣 消失, 再出返黎都好感動
有紀係臨死前果種反差既性格

由衣係咪新野？好似無睇到

ユイ唔係叫由衣？

見到topic即刻諗到無職

識貨
佢果句"我既雙手係為左捉緊重要既事物存在", 我到e 家都記得，而且因為e 本野攪到我上年走左去伊勢

好多人當零使只係套普通異世界後宮，但其實小說d感情同心理描寫得好好，好多位都比佢感動到

同埋講到作者就諗起佢最後一集後記話「仲有少少就完啦，大家要陪我行埋佢！」 sad到仆街

唔講都唔知有呢句
淨係記得才人一打一萬

由衣又叫結衣，睇看結衣，不過我覺得個到一般般，反而幸就有D sad

識貨
證明無職實至名歸

巴打好有heart

識貨，正想講

未睇過 講咩

最後一千都打唔到
咁先夠sad，證明無論你幾勁，你始終唔係無敵

反而最後都冇講到始祖布利彌爾，我真係好想知佢到底係個咩人

Sukasuka
最尾威廉用自己去令妖精倉庫繼續有存在意義嗰part

一路向西..

其實就係因為web先可以咁高完成度
文庫下下講錢 未轉移已經斬左/劇情加速

Web版其他書又咪狗屎到睇唔到落去

青春豬頭少年系列

吾命騎士

+1

見到好多書名不如講埋係震撼/感動到你
如果可以詳細小小就更佳

有無插圖

自己去睇落第10定11卷最尾

廢事劇透

fz

唔係咁建議睇

個part好虐下

好黑暗

淨係想睇點輪法

有輪到咩。。。。
劇透： 姦屍咋喎

屌呀，叫人點睇

用屍輪姦

有輪咩 唔係淨係屌屍屌左成晚

唔好嚇我喎

彩雲國物語
其實我睇完唔覺佢係輕小
因為1 D 都唔輕

劉輝成為真正的王之路 + 秀麗為夢想奮鬥故事

淨係識 乘着風傾聽誰故事

文學少女
文學世界入門

搵左第10同11卷插圖 唔覺有呢幕 是咪無插圖

咁重口味既情節邊會畫出黎

0之使魔
才人為女主1個挑7萬大軍
地下城
小龍女打斷自己雙爪,撕爛埋自己對翼去阻止劍姬暴打男主.

10本最後個章 都係寫幾句姐其實🤔

話說12話比翼好waifu

主角奇諾去每個國家遊歷，
而每個國家有唔同背後故事同問題但主角唔會插手干預，例如大人之國、和平之國、xxx之國
而嗰啲問題映射緊現實社會唔同問題

一個章節一個故事，有時書頭書尾會分a、b章玩吓倒敘法講一個故事

每個故事睇完你都會有啲反思同啟發
力推呢套

my wifi

文學少女+1

係屋走出黎果張插圖

龍女
男主同洛基族打

以第三者角度睇唔同國家？
唔插手咁咪好似主角都無乜作用

同洛基族打咁爆 利申動畫黨路過

呢個真係好睇，設定有趣，劇情又好，男主d對話又好笑，但係唔知點解好似紅唔起咁

你要劇透 我可以cap一小段出黎

為左保護龍女同佢地打，call哂馬擋洛基
最緊要係男主打劍姫

圖

異世界迷宮探索者
黑暗到呢

Triple Play 三重殺之惡助郎
見到西尾出品都做好心理準備先睇，結果睇完都係畀個故事嚇親
一嚟玩文字遊戲玩到我心服口服，二嚟某個角色太痴線好心寒

透啦 仲有埋龍女

有冇人睇過聖魔之血?

男主好熱血 希望之後果D可以動畫化

基本上網上睇既都係殘體字翻譯 太大段廢事翻做正體

同埋龍女篇係9-11卷連埋既超大篇章 有興趣可以補小說

感覺好似幾燃 貝爾望到艾絲之後個幾段內心對白 就好似貝爾啊爺同艾絲既父母應該係有關係
利申鳩up 希望快啲動畫化 睇小說真係唔係好想睇

就算動畫化都應該無小說咁好睇，睇第一季就知，小說正好多

幾正，好有人妻feel

你食下我，我食下你

小說有無繁中

小說既心理描寫唔係動畫做得到出黎

動畫主要都係睇動作場景

台版小說好似出到9

遲下買黎丁下先

動畫做到5卷尾

6卷 7卷 都好燃

8卷係短篇 9卷鋪排緊故事無咁精彩

可以等埋10,11卷或者上網睇左先

咁等埋10 11先

佢會視乎情況盡量唔插手

銀河鐵道999

11完左龍女未 其實我睇到8 諗緊開唔開坑

完左

完左龍女啦

第8卷睇美神武力介入好爽

星爆氣流斬

仰望半月的夜空
講感動真係得哩套
故事平淡
但就係嗰種淡然之下深切嘅感動
睇完難以平復

係令我入宅之作
講番夏目醫生果段好好睇，為左自己老婆，佢重視既前途都可以放棄，可以睇得出愛既重量。

e 家香港d 男女最欠缺e 樣野，只會不停背叛背叛，d 人真係睇得葉念深d 仆街戲睇撚壞曬個腦。 個人無曬愛

奇諾+2
最深刻係人皮傢俬個個故仔,
主角既存在只係為左整個視角出黎去說明呢d國家only

第7卷黎

高lv係唔同d 真係剷草咁剷

係bo sor

lm

竟然有人提呢套
其實之前已經搵咗CV配廣播劇
所以我信佢會有一日同櫻花莊一樣動畫化
我都係個fd介紹比我睇先知有呢套野
頭四集都冇乜野
第五集已經開始黎料 睇到眼濕濕
點知第六集第七集仲sad

依篇真女主角終於出場,
貝爾同真女主角最後場激戰個結果真係震撼到

蟲之歌

盾之勇者成名錄，主角俾人屈，幾乎成個國家嘅人都當佢係罪犯，因為遇到太多不合理解放憤怒之盾，睇佢爬翻上黎好正
平凡職業成就世界最強有啲似盾勇但冇咁好睇

盾勇屌打bitch
平職淨係想睇香織見到主角會點

真女主係咪艾絲

由做返正常人開始就唔好睇
開外掛開得太勁

我反而睇第五集睇到喊，67集無咩感受
可能知道後邊一定變番good end
講起都成半年無出，唔知仲會唔會出落去

文學少女，狼辛，半月

心葉，你一定不懂吧

灼眼的夏娜
扉之外
Gosick

唔係 實力上高艾絲幾個班

因為作者要幫手寫鐵血所以唔得閒寫呱
講咗有新章 但唔知仲有咩可以講

咁姐係鴨田志一有份搞到鐵血變成咁 ？
我覺得有如果有新章應該會寫國見同佢條女，同常呢d男神都會有黑暗面，可以拎黎寫番幾章

嘩屌，巴打你真係識貨
我心目中永久神作

唔係艾絲黎咩

有同艾絲打 但真女主唔係佢

得個開頭好睇

打聖獸都唔知做緊咩

agree

貝爾同真女主有宿世姻緣

魔劣 好震撼

留名

一百零一篇百物語
佢每卷開頭都有段係有人同你傾計講下都市傳說，點知去到最後個卷先知之前所有開場白係一個大伏筆。除左呢到仲有個作者set每收伏一個都市傳說有唔同聲都係伏筆。呢兩個伏筆去到最後個卷一睇就覺得好震撼。
表達得比較差

雖然唔係小説
但漫畫一定係衝峰21
由個平凡既學生變左個出色運動員
之前d大話一一實現
對黑帝最後既踢球 真心果下堅正
成世都記住

文學少女、青春豬頭、末日時在做什麼、驚爆危機
有冇人睇過白蝶記，個人覺得都唔錯

呢套出埋漫畫都冇乜人氣咁
仲要係七宮老師畫
但係出得好慢

真心 睇過YY 未睇過咁YY
可以當搞笑作品睇 咁就好高質

狼與香辛料
比佢套壽命論同快樂褪色論困擾至今

咩黎

神作黎
有動畫
自己search

壽命論係指一定會早死過佢果段？
我反而好記得有段講過話雖然縱欲會造成壞既結果，但係禁慾都並唔會有好處

no game no life

第六卷，6000年前既主角

好正，紅秀麗個種不服輸性格好吸引，雖然最後只係半happy end, 好想NHK 繼續出動畫

劇場版就上

人族既意志

小說好好睇

仲有三坪房間的侵略者，一開始以為係d廢萌後宮小說黎，結果睇到7.5集真係好驚喜好震撼

冇睇落去 可唔可以透露少少

same 見到大陸仔講呢套
淨係有睇動畫

青騎士傳說

呢套野影響到我而家唔係好嬲到人

點解

入面赫蘿成日睇到D野好淡 世事變化無常
之後代入左個感覺 有D咩事都諗起個FEEL

好誇張

至今依然認為赫蘿係best anime character of all time

成熟 狡猾 有義氣

本身想留無職
因為上個月先追完 比太多巴打推介
真係好睇 好似一本傳記咁 有頭 有尾
唔係淨係得打鬥 反而中間插入生活同其他角色互動
真係似睇緊一個人既一生多過係王道小說

不過睇完狼辛同彩雲國D留言
D回憶返曬黎
狼辛果種智慧同甜蜜
秀麗果種永不言敗既精神
仲有黎深黃奇人阿叔3人組既故事真係好深刻

糖果子彈
真係好震撼

狼辛我仲以為係普通少女漫

讀Econ會幾鐘意睇
我剩係睇過動畫覺得幾正

見你地個個都講狼辛
有冇人有睇夢沉抹大拉？

冇
好唔好睇？

呢套真係唔錯
青騎士嗰度真係估佢唔到
可惜冇時間睇

見佢寫完櫻花莊寫呢本 順手睇吓
然後就愛上左呢本
真係好睇
兩本都啱我口味

魔法戰爭

神作嘅野...

動畫睇完好空虛

岩岩睇完地下城 ,

真心正 , 後面打到好熱血

好正

麻衣小姐
我直頭係唔知頭唔知路
見人話好睇就買左第1本
睇完之後就停唔到收哂全套
完全唔知點解呢套紅唔起
鴨田你快d寫第8集之後動畫化啦

要動畫化既話其實依架都夠，24集兩季做到小說第7集完。
不過唔知點解完全冇動畫化既消息，可能因為上套櫻花莊BD唔賣得

月光
依本輕小說唔出名加冇動畫化過
題材唔算特別 係唔知點解令我好鐘情 隔左咁多年之後既今日都係一樣 亦係我第一名買既輕小說

原來都有唔少人睇過
好感動
比起動畫化我更想佢出快
more麻衣and咲太plz

糖果子彈 雨天的艾利絲

7集尾話下集新局
會唔會變左國見做男主角

等第八集出咗先知

Btw終於買到第七集

岩岩買左

結尾喊jor
翔子小妹

地下城 竟然冇正版電子書買

正傳第6 7本都好熱血
攻城戰既意志
同叫雞叫到做英雄

無職、奇諾

春雞

lv7屌打

就黎連第七集講乜都唔記得

好想收哂成套實體再睇

第六集都未睇，等過二日考埋試先一次過睇，要買定胃藥

無職

未睇先好
六七集要連住睇
唔係既話食再多胃藥都冇用

漫畫得唔得

biorg trinity

地下城
11卷 隻牛

無職真心好睇
另外有冇人睇過戲言

全名？

戲言系列 西尾o個套 應該係
冇睇過小說 但係追緊佢套ova

三坪房間的侵略者
個青騎士傳說真係神來一筆

[quot大7申6e]落第騎士巨8#wink#lme
努力,熱血,扑野,輪姦,屠殺
好震撼K左
密斯瑪露卡的興國物語
主角靠把口去生存,比親友背叛既故事[/quote]
飲K[b中6anghead]67大K疹6KKK癌8大太3KKKK戈KK大7K戈6先656卜5婁#K6ghost#lmeK66KK#tongue3#lK7me5#to76ngue3#lmeK山44475

西尾D書本本字典咁厚冇咩心機睇

仲有佢d文筆經過翻譯之後變到好難明，仲要成日都係廢話，睇佢一本書仲辛苦過番一日工

飲K[b中6anghead]67大K疹6KKK癌8大太3KKKK戈KK大7K戈6先656卜5婁#K6ghost#lmeK66KK#tongue3#lK7me5#to76ngue3#lmeK山44475[/quote]
做乜鳩

淨係有睇物語系列

物語先多廢話，嗰時睇憑物語有三份一都係講緊關於鬧鐘既廢話

岩呀
睇幾頁0進度仲要諗佢講咩

鳩up先係西尾特點

睇完了，最後果幕真係睇到喊，好感動

對某飛行員之追憶
男主角單拖渣住部垃圾飛機將公主送過去隔住成個海洋既國家作政治婚姻
男主角為左國家既前途，犧牲左對公主既愛
而公主都係為左國家，犧牲左對男主角既愛

太多野唔係好記得 巴打有興趣自己睇 一本過 佢有出劇場版 不過就

而且佢既續作 對某飛行員之戀歌 我真係睇到屌左出黎

鐘意睇無職既可以睇埋世界盡頭的聖騎士

已BKMARK

睇完三坪第8.5卷，真係好好睇

地下城幾時出12卷

加速世界
第六代災禍之鎧個章幾感動

有排？

一般貨色

re0
王選柒到震撼

未試過睇小說睇到咁尷尬

真係好柒

境界線上的地平線
托利扮傻仔實際上好撚屈機
川上寫開字典有排睇

台灣出版社話會蝕錢所以唔出果套？

睇到希露菲 同 洛克斯 個樣無變
主角同愛麗絲老死 果下喊左

我記得盧迪死果時，希露菲同洛克希都變左做呀嬸
不過愛麗絲果一房好慘，唔夠另希露菲果房長命，又唔似洛克希果房咁有超能力，再加上大仔同愛莎亂倫，生落黎果D子孫可能天生有病或者短命，分分鐘D阿叔阿姨仲好後生果時自己就要死 諗起都慘

仲有阿爸死個篇
個下真係心都痛埋